荃灣男子企花槽邊吸煙 遭人猛淋紅油

荃灣海盛路3號TML廣場對開，中午12時許，一名男子在對開花槽吸煙期間，突有一名大漢衝上前向男事主淋紅油，男事主當場頭部染紅，兇徒逞兇後逃去，事主報警求助，救護員到場為事主處理油迹，由於他並無受傷，拒絕送院，警方正調查兇徒動機。現場遺下大堆染紅油的紙巾。

抵啦

好波

死煙剷將全面進場

打鳩喺禁煙區煲煙嘅人應該免刑責

睇完呢單新聞突然覺得空氣清新左

好過屎水

gd

下次用津路水炮 射減少污染會好啲

好撚明顯唔係因爲食煙淋紅油啦下話

應該用滅火筒嘛

係咪禁煙區先
多唔多人行先
如果兩樣都唔係嘅話人地食煙有咩問題

點解要影堆紙巾咁

留低禁多紙巾，咪即係亂拋垃圾，罰多佢1500啦

睇preview都估到係法國痴線佬

Btw, 香港有冇人組團咁玩 有呢個諗法好耐

抵撚死啦仆街煙鏟
祝埋佢全家生cancer呀

斬死都唔抵可憐
唔好同我講咩煙民有吸煙既自由
你呢家個自由侵犯緊我吸新鮮空氣既自由啊屌你老母

係就快 想睇你組團坐監

會俾人告侵害他人身體
然後個官講無論有幾崇高嘅理念都唔應該違法